同女朋友相處梳離左

近排同女朋友相處愈來愈梳離, 佢仲更加想分手
下星期咁岩就係周年紀念, 問佢就話好困擾...
依家都唔知點好... 將個關係一直拖係到又唔去面對...

之前察唔察覺到相處上嘅問題?

好小見？
得閒去搵下佢 關心下佢
試下傾下大家有咩目標 一齊去完成

都有, 但佢講多兩句就發脾氣

開始少見左了, 佢唔肯見
佢依家淨係顧自己, 完全冇諗過兩個人一齊去做的事

可唔可以透露係咩問題？ 從女仔角度比意見你

大家思考出發方向唔同, 佢就覺得溝通唔黎, 然後就發脾氣
好多時傾多兩傾, 佢又話唔知自己其實想點
依家佢又去左做自己鍾意的事, 完全冇理過大家相處上的事

照咁睇應該係有個問題你覺得要解決但佢唔覺得有問題？ 佢去左做自己野可能都係逃避緊
我覺得可以試下令個氣氛唔好咁凝重之下去傾 比小小時間佢自己去諗下先 亦都唔好chur佢/鬧佢

我同我ex就係咁 或者佢開唔到口去講分手
佢做自己鐘意做既野同時 你都要做你自己鐘意做既野 可以佢心內面 佢條路都冇你係到 或者唔好搵佢比啲空間佢 佢未講到分手姐你仲鐘意你

早一兩個星期出來食飯都有傾過了, 有講過大家覺得對方有咩問題
但最後佢都係堅持要搞好自己先, 而唔係兩個人一齊去解決
手又冇分, 仲話一唔一齊都唔影響佢...

佢好耐之前已經講過冇左以前咁鍾意我, 依家直情覺得一唔一齊都冇分別
你可能講得岩, 佢心入面條路冇諗住係同我同行

介唔介意講大家幾多歲？
佢話要搞好自己先會唔會係學業/事業試近期有重要事？
或者要等佢好好處理完自己嘅野先 呢段時間好好陪住佢就夠啦
最尾果句要分清楚係晦氣說話定點...

咁你放過自己啦
雖然真係好辛苦
但你應該要有個好既將來

或者你想繼續 都可以同埋你最後啲力去試下救返段關係 做啲以前冇對佢做既野 比啲驚喜 新鮮感佢

大家都出左來做野了
幾肯定唔係晦氣說話, 都提過唔止一次

希望可以救得返
依家連約佢食飯都難

如果係咁應該係時候放手了....
有問題唔想同男朋友一齊解決都係一個幾大唔愛嘅徵兆

岩岩出黎做野？

佢自己就係話唔知咩野叫愛 仲有講過我太愛佢, 比到好大壓力佢

咁其實都知咩事 真係愛你唔會嫌你‘太’愛佢

每次有問題 另一半都唔去解決 唔敢面對 我每次主動想去解決 但對方每次都選擇逃避 無限loop 最終有日佢覺得壓力爆煲 選擇分手我只能講咁樣既關係唔會長久 你同佢傾左咁多次佢都唔肯解決 咁早日放手會更好

最後都係分手了，做返朋友先